Obsahem tohoto média je bakalářská práce Řídicí jednotka pro individuálně adresovatelné led pásky s Raspberry Pi Zero. Autorem této práce je Miroslav Krýcha.
Naleznete zde text bakalářské práce(bakalarka.pdf) a zdrojový kód(bakalarka.rar). 